各自沖黑白大師求救

屋企嘅D76放咗差不多半年
岩岩拎出黎沖嘅時候變咗微啡色
係咪姐係可以掉得？
照沖會咩程度上影響效果？
依家上曬沖罐心癢癢想沖